列基美算唔算係一代最悲情球員?

傳球盤扭技術都好高
罰球亦有一手
但球員生涯好似一直都唔算好
係巴塞比雲鳩矣累死

Ganso

佢得個死人樣悲姐

已經28歲

係西迷耳 連正選都無 呢兩年淨係踢過 16場波。。。
睇怕佢之後都係翻翻巴甲
當年同屁馬係山度士 蝙蝠俠同羅賓咁 。。
你入一球我入一雙。。 兩個天才
又話ac要又剩 唉。。
腳法傳波 vision都係好有潛質 入攝都ok
佢比啲波真係 呢家好難能可貴既 靚 毒波。。。

其實要講悲 會唔會阿祖安奴悲啲。。
本可成新R9

都叫風光過

自己攞來

咁又係 咁列基美都算有啦
Ganso慘啲